雞全部都係臭雞麻煩入一入嚟

😂😂👍👍😘

巴打有感情煩惱？

應該係壓力太大 痴撚咗線

做咩仲唔訓 巴打又有感情煩惱？

樓主開2個ac同自己傾計？

樓主做乜9

多事呀你

有 近排係的士偷食俾好多人知道左

疏我屎眼灌枝加士百賠罪

我唔識佢

依家係咪冇左靈魂

樓主做乜鳩

搵我

早晨

我係一個壞左既人

求下你我淨係想屌屎眼

樓主 心穎個波墜唔墜手

想含

求我無用 我唔玩屎忽

邊撚個深泳

比我自己玩唔該你

鯉魚門深泳

我淨係想屌自己屎眼